其實有冇人覺得香港已死？

已死方能重生

愈來愈有希望

經過琴日覺得有重生跡象

做咁多野 淋病都係出黎講廢話 尋日班古惑警犬仲靠d 濕鳩戰術引d 抗爭者造成所謂既暴動

佢唔係咁講 就唔正常啦

香港已死，但香港人未

浴火重生

唔死邊會復生？